小鬼黃鴻升靈堂照片曝光 盼在宇宙繼續翱翔

如果同你講佢係黃嫁
你哋會唔會癲咗
利申識演唱會果邊搞手 搞手好似都係黃

1999

黃唔黃 我唔知
起碼我知佢係好人

人死咗都重要鞭屍黃定藍
佢之前又唔係講過親支言論